《詩情畫意》

mk

Yes I'm mk心態毒撚

@為妳寫詩

為你寫詩 為你靜止 為你做不可能的事
為你我學會彈琴寫詞 為你失去理智